No 3 Nekrut Kristian Haidberg andis kohto een ülles et temmäl Wõbsust Peter Kaswando käest sada 23 Rubla
Peter Kaswand üttel õige ollewad ja lepsiwad selle päle et Peter sadap seddä rahhä Kristianil kirjägä perrä kui Kristian peas soldatis minnemä ja se kullu kirjägä Kristianil rahha perrä saata kannap kullu Peter.
Pä kohtomees Jaan Holsting
Kohtomees Jakob Türkson
Kohtomees Paap Kress
Kohtomees Kristian Wössoberg
